黃/藍方面，牆頭草 犬儒 港豬 大愛撚邊類人最仆街？

1.係黃絲面前撐黃絲，但係藍絲面前卻撐藍絲(牆頭草派）

2.係黃絲面前罵黃絲，係藍絲面前罵藍絲，言語上兩邊各打五十大板(犬儒派)

3.不聞不問，食玩訓 咩都唔想知咩都唔理(港豬派)

4.同情兩邊，覺得兩邊都好慘(大愛撚)

5.不分係黃定藍面前，一時又講d好黃嘅說話，一時又講d好藍嘅說話(精神分裂撚)

大愛撚
其他嗰班係見風轉舵，邊邊贏面大就支持邊邊
係呢種情況同我講覺得黑警同手足一樣可憐？咁佢係手足比人打嘅時候用愛感化黑警囉

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀